大家有冇試過上網賣野唔減價俾人鬧

話說我周不時都會上網賣野 例如carousell, FB
明明開價$500 總會有大量on 第一句走黎話$200
唔減 / 減得少就會開始鬧件野唔值呢個價
Block又block唔灑咁多
唔理佢地 佢地又會keep住搵你
一陣件貨原價賣到俾其他人
又會鬧你冇口齒

之前年頭用係美國用UPS分批掃左勁多medicom口罩返黎
用成本價轉俾有需要既人
點知俾人話我當人水魚咁劏 香港邊有好人
周街唱搞左個小風波出黎
原本無視左佢
但係近排係第二個網又撞返佢
佢唔知我個新account 但係又係度嘈

純粹發下牢騷 不喜勿插

唔鳩理我，先好玩🤣

開名

理尻佢啫

岩岩有兩個又係度罵件野唔值呢個價
跟住咁岩又撞返個條友
先想發下牢騷
開名都冇咩用, 一堆假account

係好多呢 D 痴撚線人

問到第2次就同佢講不議價

諗唔明既然次次一開波就壓價,咁個價開嚟做咩?乜鳩價都壓

一開口開有得得平